Signal Wong呢一刻會唔會淆底到仆街

躺著也中槍

我肯定呢條友應該有唔少貨，食唔少女

幾年前已經同賓穎有嘢啦

起身揸完老婆對波，跟住上網睇到單新聞
：屌你正呀喂今日起身咁撚多花生食嘅喂
點知突發新聞：XX信疑似和賓妹XXX
：仆你個街，好唔容易先令班友唔記得我單嘢

應該無事 除非之前有留底嘅姐
要玩都玩江嘉敏啦

唔係躺著啦